盧偉聰記者會說法證明唔洗立逃犯條例

盧偉聰：被槍傷嘅示威者要自行親身報公安 公安先可以搜證

利申：本人只係想應用盧sir聲明喺虛構嘅案情上面 唔係要任何人做任何犯法嘅事 我亦唔鼓勵任何人做包括人獸交、強姦、謀殺等違法嘅事

正評呀頂，lag機拑錯負平